@article{ALCO_2023__6_1_37_0,
     author = {Gavrilova, Svetlana},
     title = {Refined {Littlewood} identity for spin {Hall{\textendash}Littlewood} symmetric rational functions},
     journal = {Algebraic Combinatorics},
     pages = {37--51},
     publisher = {The Combinatorics Consortium},
     volume = {6},
     number = {1},
     year = {2023},
     doi = {10.5802/alco.251},
}
@incollection{MALSM_2014__3__A_0,
     author = {de Possel, Ren\'e},
     title = {Notion g\'en\'erale de mesure et d{\textquoteright}int\'egrale},
     booktitle = {Le S\'eminaire de math\'ematiques 1934-1935 : Espace de Hilbert},
     editor = {Audin, Mich\`ele},
     series = {S\'eminaire dit de Julia annot\'e par Mich\`ele Audin},
     pages = {1--14},
     publisher = {CEDRAM},
     number = {3},
     year = {2014},
     doi = {10.5802/mbk.14},
}
